美股認真討論區CCLXVI

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

回返奶露臣巴打先
個page私人的
真身唔方便講野

netflex一走千升

熊gel

cat個人覺得最少可以上返13x先

Oxy 13蚊莊家入夠貨 爆上未

睇worx上番$9

oxy 想點

咁樂觀？

全球疫情：全球累計確診超200萬！特朗普宣佈暫停資助世衞組織

鳩叫妖股去到幾多真係會害死班新手

跟

呢隻嘢唔好玩啦 個莊家戇鳩鳩

新玩法
校長會唔會睇教師心聲同黑店page

已沽tesla

入100當賭大細

netflix

好撚硬淨 tesla痴撚線

7.09已入
1股

Trump其實做得好撚啱，比班左膠怒屌。

將舊錢組過個新嘅，比台灣入場玩好撚過

今晚一del app 唔睇算啦

2個月後再返嚟

買妖股心理質素要好勁

OXY幾時破產

點解跌成六百幾點
隻sqqq都好唔識郁咁
利申 冇持有

梗係會
出黎贈兩句
又更新下賤招

頭先你地講果隻LTRPB 升左900幾%

因為佢跟納dee

amd轉燈

NFLX 係咁創新高

美國要滅國，SQQQ先識升嫁

出業績了

因為 apple google tsla 全部都升

如果想睇淡 nasdaq 有無邊隻好d

qqq跟納dee架青

升埋就無

Vol. 好低 39.43K

zoom

NFLX 無睇一陣又爆DH..

得買盤冇賣盤

睇嚟sell in May ! (Before)

賤招對老嘢好了，fresh grad好多都係手足嚟

管理層有幾勁想了解下

有西？

呢隻咩料子

Netflix 出最高嘅人工只請最勁嘅人

沽ZM既手畜平哂倉投降未?

上網google下
中英文都有

燒山有條片講
每年炒10%人
做完d 野就得 唔理你番唔番工

D航空股又起飛返

三倍反向唔可以掂納dee...

有強姦無焗賭
輸左我唔賠俾你
你贏到又唔會分錢俾我

我最早投降

今日好似都有3個人問
睇黎佢地買sqqq都唔睇清楚自己買緊乜 抵輸啦

前日定大前日有個仲係咁叫人買..
真係唔知好意定想害死人

咪學下野囉

連登仔好友9成買納dee股

買佢地對家freemoney wow

bin足咁多個post

ba表示

SQQQ

千幾%...

通常都唔用只係一技旁身
不過其他校長就用到發發聲
衰左仲大聲夾惡
真身唔講得開page冇煩惱

好彩無坐佢 忍帶斬左

日日都咁多傻散笑話

204入唔知坐到幾時

快過c 朗

冇加注咩？

好快姐

落到100溝番兩倍貨

6蚊鳩叫到14蚊，你14蚊 升左500%仲追輸錢怪人

蝕左120美元 走了
唔識即日trade

bear trap 唔明牛軍驚乜

呢排宜
Sp 科技股
Sc 銀行股

我睇你頭架喎飛巴

等睇LTRPB 一晚可以升斷幾多次完全唔知做乜9

趺市買趺斬可以損手
我趺市買升

買盤都唔多

Sqqq好撚搵笨
走去同最硬淨既科技股對賭

油升?

刺激過賭股

想入NFLX

妖

dal又準備起飛

俄佬減咁多稅一陣油價咪又低返再price war

岩岩入左諗住愎慢坐

500萬成交夾1400%
我驚你地入到賣唔出

不了唔玩妖股

依隻野咁痴線
咩事升？

例如

留名想睇，不過校長千萬要小心使用

莊家全渣貨，佢話賣幾多就幾多

Netflix Tesla Apple Amazon Microsoft

amazon

amd intel NVIDIA asml tsm

zm 近呢半個鐘啲成交少到

升呀

升返了 好友可以出返黎

飛巴有DAL CALL?

嘩，隻X彈到咁既

唔洗等聽日 一陣都有得數錢了
trump trump 終於起身

大V？！

多謝賞面
會好小心
FB搵校長就會見到

無呀 前兩日做咗24 SP 緊係想佢上返24

Dal call咗21年 等數錢

法國將禁止沽空再延長1個月

Nflx偷步散水

X走柒左, 掛6.5走, 走唔到, 改到6.36先走得, , 宜家又彈返去6.5,不過好細注就由佢

ltrpb又升多200%

殼股任個莊開價，自已同自已對炒

校長今日有無放走少少d put?

新手唔好玩妖股

唔新手都最好唔好玩
我都試過一晚贏1800同10秒輸3000

909 likes，有張小畫家icon，page名淨係「校長」嗰個？

食下花生好喇

隻TSLA 硬到

lm
未見過升千倍

可以咁? 但點解突然今日會咁

其實除咗LC 個部份 我sP x係平手走

不過LC好傷。。。。。。。。。

仲有oxy SP都傷 偷雞唔到。

到諗點解咁硬以為下月無死，或供股。

點知係股代息黎企硬股價

下次見唔對路唔開

轉左做put唔同佢博

納指好似想轉燈

唔係呀
有張黎根果個
PrincipalDePoorGuy

撚左好友成半日啦 轉燈啦好嗎

麥兜校長？

美匯一棍升左2手跌幅，又單邊打落黎 on99

得好少like的

cup了，

Ching諗住幾時走

飛巴 又話同我地頂oxy, 轉過頭你就做c朗走左 潰不成軍

熊市已完！

低開高收局 又撚淡友

震完倉了，gogogo

人地走左成個禮拜

V喎又撚

乜股黎扑中左就財政自由

今朝匯錢去ft 仲未收到

無力了

撚淡

係咪未public個page

朝早匯應該差唔多收到

唔落返100蚊當跌左一張啫 我都係覺得佢會回

飛巴 唔係話今日sp 接左oxy 貨?

淡友無力了

出新機aapl都唔升下

隻sabr一放左就轉燈

香港d仙股玩法一樣，佢吸得超乾
等於連登100條友開隻連豬股炒豬

流動股連登仔占99% 我掛1蚊賣，你接，你再掛2蚊俾返我， 踩上去， 踩到佢100蚊，
隔離高登d人見到有得炒想join，佢咪要100接

但隻連豬本身值幾多錢

唔巴話12 蚊返黎。。。。。。。

個倉開得大得滯太多野接。

接住CAT DAL先 OXY

順返條氣先

一隻頂住成個納指

啱啱盼+500%
家陣1800%

chi lun sin

見唔見到準備出果時一棍上左去

搵唔到有咩好買

唔升唔跌咁 搞唔掂

唔係

大家唔好介意
我直接貼

早兩個鐘起身美股buffet

等你

完全唔知做咩好

太多野接 揀咗先後次序。

OXY實返黎。

只要疫情一過去有得飛咩都返哂黎。

信念

尋日諗住個市頂多三日開得太多SP

即刻follow

等唔巴 典巴再次揮軍就會南下

我頂緊

升返上6蚊時入左幾千鎂, 預左擺一排

多謝捧場
我會多更新

docu 係咁升點買。。。。。 想買返少少放倉底

校長相當有趣

支持下

今日唔跌咁多都想頂, 差唔多隻隻都要接貨咁滯 痴線

獨守空房(校長室)太悶
遲下可能咩都寫下

隻野單日轉向仲要衝高位

感激

夠錢接，但唔想變到太被動

唔跌咁多聽日點升返咁多

油咩事19.5->20???

打算入少少SQ放係倉底

好巴提過兩隻docu sq 真心應該有位就入完 放長線唔好理

LTRPB

坐跌就真係等LP DB救倉

掛左59.6睇下入唔入到

個莊家幾股幾股咁夾，唔會有大單

同埋所有賣盤，佢會主動掃晒，最緊要隻貨夠乾身，個價莊家話幾多就幾多

唔識買

好撚on9

docu 都要 但真心咁升點入。

聽你講完Ual 同 sabre都要入。

唔睇大跌 有人神經再跌就入少少

呢隻係出名個個旅遊網站?

俾個結論你，買佢不如買worx, worx仲有機會贏

AMD tesla 逆市冇怕過

又咩黎

諗住係咁sp 佢 算 真心坐得過。

殼黎

Aal jblu v 緊上

UAL 大家之前都分析過多亞洲線, 隻野9X落黎, 當佢復飛食埋奧運果條水,6字頭走唔甩, 不過要放成年幾

都夠啦。

佢夾到滿意後，突然一大棍洗買盤，全部掛買班友必定仆街精彩過worx 100 倍

入左oxy

有冇信念先

無人睇PTON

道期升上去
多謝大家賞面

校長你d文都幾有趣，睇文筆完全估唔到係你

AAL直接轉燈

DAL Call 震走左, 好彩見DAL仲落後果時double追返

波指又做嘢
直升

要間中轉下文筆
冇咁易比人發現
集各家大成

估唔到校長真係校長

d call咁貴都買得落

突然勁多 followers, 抄低哂名佢

我覺得25樓下都買得過

做轉C朗

有巴打分享jetblu

做廉航 好似諗得過

有時行落街買野
d人以為我生意失敗
多謝賞面
沖沖涼先

3點有無得轉燈

卜街中伏

即like

校長so funny

廉航唔好諗，壓縮成本既難度會高過正常航空公司

牛市啦，疫情都受控

Jblu imo 係好嘢

以為你間學校就比人殺

大家一場相識
何必在意本名

請唔請人呀校長

真, 玩內陸機既我會揀返LUV

Cls
0.23%換手率
夾咗20倍

無皇管

唔係大奇蹟日吓嘩

航空公司 越新越好
行政lean好多

上啊油價
啱啱先uco 1.62溝貨，衝啊

Can巴 已抄底， 跟進名單

又睇睇先

街坊都唔知的
以免比人問有冇後門
怕痛

比大戶入貨 又升到星期五

APT開工

都係呢到啲巴打黎

原來內陸， 首選亞洲先

aapl 捨得轉燈未 部新機真係屌打an中低階

睇下好，你買輸撚梗

個勢似

入去睇刷存。在。感大法笑到

我後台其實分唔到
得個數

17沽

大家自己人

等緊同事退休先有位

Printer is finally on

Fed食完晏開printer

搞咁多野咪又係v

傻淡又柒

tqqq 62蚊

校長想問下讀pgde其實cu定edu好
有啲想補翻個

oxy都上緊去啦

快點棍上懲罰我

Oxy岩先13蚊橫盤吸左咁耐 唔升翻14點羊錢牙

隻tqqq set左止蝕
Hi 完賣晒就升返上去

上番廿蚊

準備倒升10%

哩招好用呀
等大家知你有返工
睇堂咪搵d野黎讚下
大家互抬

依家有pgde難唔難搵教席
洗唔洗奶袋底先有

咪咁啦
攻擊淡友你有錢分咩

對唔住大家 我一溝又落返去

太空船上咗太空

個人會覺得CU較好
但今年個市一般

隻X, 今日做得最錯就係佢

後恢6.3 無溝貨

睇科目
就到退休潮
in果陣見唔好奶
奶先請你一定有伏

Canopus巴唔洗勞氣啦

比少少面apple今星期上 290好嗎

6.3左右CALL左 見佢唔太對路走左冇啦啦又彈返上

依家先4月，一定會搵到。
有信念就有架啦

八掛only, 依家做it dog人工高d自由d

點解 BA 升？

其實係咪睇本科重啲
同公開考試成績
讀都要啲時間 唔急

IT好呀

講下大路野
講差要上身
講好大家開心

就好似寫細路評估
寫差仲煩 求其搵野讚下仲好

收到

我地同儕完再家長觀課

CU收自己友先
再睇本科同成績係乜
請人都會睇
成績好一定有優勢
但入職返幾年就只係用黎信服學生

無錯
等陣個同事發爛咋你就慘

文件野
志在交數

係無時停個啲我地會寫 樂於探索
明明課室都拆爛咁制

哩兩個字好好用
週圍望就係active in class

樂於探索
好撚正

講完即刻插左50點

今晚如果V 得靚，唔駛轉燈，星期四五晚應該都ok

星期五要食spy call ds 同 tsla call ds

下星期一先大插ok?

香港教育真係可唔可以唔好再做文件多過教學...唉

我係幼稚園

好多學校都一直為EDB而做
大聲d就吹你唔脹啦

吉田巴出左post 了

v唔上

lm

學咗唔少萬能key評語

淡友等咗兩個禮拜，等唔切了

好過睇書

咁班塞豆窿就真係樂於探索
有冇比學生叫錯做媽咪

唔差在等多一個星期啦

如果有吉巴咁疊水SC都冇問題既

好眼訓，但想買 tqqq / sqqq 是但一隻過夜
暫時諗法係睇下今晚納 dee 跌唔跌夠 2%，如果跌 2%, 咁我預會全面崩盤入 sqqq，但如果夠硬，會入 tqqq 博聽晚反彈

比fed輪咗兩個禮拜仲叫淡友比人輪多一個禮拜
慘無人道啊

原來要交比edb

有 媽媽 姐姐 工人名都有

校長啲語言技術

對唔住奶巴
升埋聽日比我走埋就幫你打氣 做淡友啦

我冇記錯校長係中學嘛

你而家反手
仲可以做個朋友

今晚3:45，走得的都走

攪住仇B 瞓覺係咩感覺

幼稚園必經階段我有朋友做幼稚園都要zoom9班學生

岩岩睇到個page 一陣follow

Me too
仲要爸爸媽媽日日陪上

剝削小朋友遊戲時間，摧殘老師嘅教學熱誠

點解SCO可以油價升佢又升

Aapl 俾下面好喎 出左新機 粒u又勁 又有touch id 又平 咁都唔上

Amid Ongoing COVID-19 Pandemic, Governor Cuomo Issues Executive Order Directing Employers to Provide Masks to Employees Who Interact with the Public

蝕住賣

準備復工

熊熊哈

Dal好弱。。

個市 好消息當壞消息咁處理 壞消息又當好消息

其他2隻都轉左燈係佢唔上唔落

聽日繼續跌

希望留力最後再扯上去啦

如果打入到印度就fat fat 囉

對唔住大佬 比次機會

波巴我走一半先

聽日如果美匯上100就正

好好奇班鬼接唔接受到長期戴罩翻工，NY會唔會五月復工，同個復工handle得好唔好都好關鍵
如果有翻到正軌既跡象既話咁我就信真跌了

我都走哂d 末日put
換做airline out

dal同aal仲未走 又貪心左

AAPL訓醒未 夠鐘起身啦

準備上返去比多次機會我地走

BA好勁

新機好靚呀 平 靚 正 快啲爆上啦！ 24號第一時間買 6s 要退休了

波音轉燈

有冇人可以解釋下點解油價升SCO都可以升我望唔透

上啊!!!

sco轉完倉 要睇下月期貨
下月減緊3%

感謝賞面

巴打it邊範

之前plan 2021年係印度開實體店

外評要睇

口技好重要
令書記relax都靠佢

個市一悶連留言都少

妹下妹下

偷偷地follow左你

想問下邊度可以睇到佢轉左倉未果D資料?

校長今日有咩部署

5/1 15c sqqq 上樓靠佢

啲校長成日講野講好似無講過咁

4/24 14.5

TSLA幾時先跌返落400比我入呀

我都等緊

周圍好多人話見左底

AMD

QQQ 好撚硬 搵唔到位入call

波巴今星期走晒

GAME SHOP趺到

好橋黎架
鬧人果陣佢仲會以為自己理解錯

原來美林set amd目標價62蚊

printer準備

有賺既都走左 而家都係開5月既put

算啦我都係準備入市

cup哂了

amd 快D落返4字頭

今日入隻UDOW就黎番家鄉

380個陣衰貪心想等250
乖啦Elon musk落返400我就入嚟長揸做退休金㗎喇

陰升

納dee要轉燈了

amazon又偷偷穿頂

煙條出10nm打amd未

我地煙條14++++++ 吊打amd 5nm

反杯
我未入 tqqq

係，好癲

睇黎我個孫先有得玩煙條10nm

波指着燈

BA

金巴諗住買咩

佢粒10989xe對人粒3990x

單核贏少少，多核就算吧啦

星期一跟你入左amc
今日搵到餐飯
多謝校長

加油BA

MA幾時執 日日跌

又拉高出貨?
呢排d循環行得咁快

正野黎
個朋友話隻股會死
我就知會爆升
賣左等下一水

put佢啦

唔識option

哇BA一大棍

研究下
做對沖工具都好的

係細細地 本少 玩得過

哩隻係其中一隻撈底貨

今日個V咁明顯

收到啦

印鈔機係痴撚線的

BA 又黎料 成個倉靠佢carry

又玩過山車

ba傻撚左

知唔知咩事升

有排等

屌 今朝入錢 岩岩先錢到戶口
想補多20股未補到 就升

今時今日既美股係唔需要原因 想升就升 趺就跌

依家入

V得好靚
入啲call先

宜家學定差唔多

學option
做下cover call都好既

本身20股係想溝
依家入再跌又要再溝
唔入住啦

唉Don’t fight the fed

食下反彈望下d制係邊

code狗

以後都唔會再有熊市

新手想問下
TARPB係發生緊咩事？

咩價位買咗？

Bull trap

500w

好想買返d末日put

反彈好難食得中，校長有無咩心得

唔好喇 賺少d都好過蝕
5/1 d put完全無壓力
MS跌少左 聽日佢出earnings 又可以put下佢

8毫子末日put jpm
尋晚得翻2,3毫子就set一蚊放
諗住有就有無就當牆紙
點知夜左收工見佢成1.4吊佢老母

仲有張aal未走 走唔走埋佢好

哩個好難睇
都係睇佢快升會回快跌又回
食最高put最低call

而家就算了 等聽日佢跌先走

秒落

唔會跌

唔該波巴

今日最威真係BA
趺到升

大家都開心

油價升

最威應該係sqqq 跟大就市跌

即刻睇下uso
吊你氹鳩我既

amazon棍上 10% 前日買

六月期貨仲係跌緊

$20.13 朝早$19.XX

3點要救市了

唔係wo oxy標緊 氹得我好開心

仆街140 一做淡ba就直爆

屌 即刻睇吓隻UCO
都係死死吓

做左好友之後心境開朗左

咁都仲有得升翻轉頭

fed你估流

美股真係睇開市半個鐘收市半個鐘就得

終於放左DIS put 我係咪條list 最後果個放

油真係有升趨向
20.4 now

OXY 15.x -> 13-> 13.5

就上14

真係好淡都撚晒屌佢老未岩先上唔到連登

大奇蹟日

我以為我network問題

熱門講左 外國用到 係香港上唔到兩登

連登熔斷

16仲坐緊

美匯仲升緊 債仲跌緊
拉高出緊貨

呀呀呀 BA 走唔到呀

岩先13.49沽
13.01買翻
跟住再入翻渣手 唔賣住
陣間睇下有無一大棍打翻上去先

2800又入左少少put

校長有無諗住put tsla

斷完線上返已經 144

Apa真心好過oxy升得幾急

連登最愛zoom吊打垃圾Ba

IB 手機都上唔到

巴打 put左咩

MS ZM

波巴係咪整係put指數

Tsla會唔會轉燈呢

好想加put但又好驚再俾佢夾

Cloudflare 全球down

支牛矛事

而家ZM幾抵put 平左好多 係時候put下佢
連登開始無人講要沽佢

d bank好似仲有得玩
5月1 BAC@21

又插番落去

呢隻俾人洗左盤 MS係聽日洗盤目標

BMO 銀行中會唔會太強勢

無事啦無事啦

人生最後悔嘅事就係put spy同埋zoom

本太大
唔抵玩

沒研究MS不過信波巴, gun少少先

債愈跌愈有
今次fat fat了

唔洗睇都知，尾市印紙機出黎大大棍回番完

+1 ZM重傷
贏變輸

揀晒5月1

C又miss左個時機

岩岩39.2落左 而家貴左d 自己簡番岩個價

或者4/24 基本上4/24都一定會到2650
但5/1會訓得安心d

好彩我果日講完可能破產但係都照跟左

今晚無棍既

Zm都好似好抵put

棍落入貨

ZM兩個星期內落番120

油穩定20.45了

有機到咗底

我都係咁諗

哩隻抵

d put好貴 但見左頂就真

咁有信心
我都加一刀先

排唔到ms 個spread

已經平左好多 佢d put之前俾連燈仔炒貴左

感覺油無得再跌
再跌啲公司就收皮
呀侵靠啲工人搵食

希望遲下一齊數錢
Btw校長買咗咩strike同幾時過期

幾時amzn tsla人踩人

開市
TSM整落啲比位入

Apa堅到

Amzn難講 tsla就肯定會

但股東不停賣股 好得人驚

Docu發生咩事，點解可以升到無break

我落咗put spread
降低吓成本

賺咁多都要有獲利盤架

Tsla 死都跌唔落係咩事

搏侵侵救油

5月8 120/118 Bear Spread

一大棍輸左成日 終於等到贏

NFLX先. 已經in 左put了

想問下firstrade如果想 daytrade 既話係咪一定要有25000$純cash 先算係，帳戶入面既其他資產係唔計？我全倉都係期權

25000 asset你有ga la
如果係岩岩先有要等一日

唔係 option stock都計

姐係asset 都算係？唔該晒

NFLX同Amzn呢兩隻難兄難弟

我都差唔多呢d位開

好既唔該

直接 120p 5/1
ZM呢隻垃圾可以轟番落去

遲下如果有幸去返低位 真係要大手買amzn 太強

我買得少

波巴落咗咩strike?
唔識揀

債價就黎去到3月尾水平
無限QE既威力係 一有風吹草動就會令某種asset大幅漲價

4/24 265 + 255 spread
5/1 260 + 250 spread

睇聽日跌?

zm空軍
135直short再加一遠期一近期put

ms i mean

MS D買賣盤差咁遠 落唔到手

想買hd jnj cost
見到上翻哂真係買唔落

38p 4/24 @1.27

哩間野值得做低
我都轉移陣地
逼同事轉用其他軟件
以免上身

我睇跌
補裂口但升唔番上去
已經唔係星期一個劇本

上返先買仲安全

我都有張 8月 65蚊

Put咩好

一早入定put護倉

千幾pe仲升得咁勁 佢都算係第一間

printer今日居然停工？

枝高射炮好勁 好多空軍陣亡

去左買債 唔得閒睇股市

咁都叫停工？我啲油上翻晒啵

唔倒升都算偷懶架啦

頭先上唔到連登

明天請早

要有信念瘋狂轟炸佢

15跌落13..都叫上返

乜鳩都賣晒 淨係賣剩啲油
啲油今日低位買落 唔鳩理了

Ms d買賣價點解差咁多 買果邊好似有bot咁 會跟住

靠吹捧增長

APA上翻啦 岩先低位溝過黎
依家可以賺到走

ASML係咪今日盤後出earning?
重貨

忘巴:無影響 本身供不應求

所以信念好緊要

無料扮四條

TSM 同我上

壞消息: 升
好消息: 暴升

垃圾嘢係時候碌返落去

入左兩張末日tsla call 800

係時候入返少少oxy
好似幾硬淨咁喎

我等緊穿13

唔係盤前已經出咗？

咦係wo
屌我用果個calendar成日都錯

5成都係TSM

你望下班大戶係13.01買左幾多貨
就算要跌落12 都應該即日/兩日內升翻

有冇得睇隻野持股比例係咩institution渣住？ 如果真係growth support到個pe都可以繼續升上去，但係隻野明明有security concerns都可以無視係咁爆上去，我懷疑似係中國d莊家操盤，鬼佬fund唔會咁on9呀？

係邊度睇大戶13蚊買左好多架

岩先你有買就知鑽石底咁 點都去唔到12

想同BAC 再次係20相遇

走哂正股同Short Call ,而家末日Short Put緊睇下跌唔跌得落

ZM

仆街喇，今次真跌
黑期又紅

今晚轉返做淡友喇
俾返啲錢我

我清哂倉SP等接平貨了

睇番 琴晚spce波幅好撚正

又要等trump trump twitter 救市

威喇今次

49.2209賣左113股, Short左一張末日49.5 Put ,我成本價係48.4

即係我會有114-115股啦

一早死撚哂 到你出場既時候。夠薑就破頂

依家你一夫當關 殺氣好重 無人敢同你作對

Tsla冇哂力睇黎就freefall

記得set止蝕
一陣去返120你又要坐

加沽？

ZM空軍一號報到
準備freefall

我地ZM星期五應該可以170蚊

盤後又跌

睇你頂到幾耐
利申：無貨花生中

ZM空軍到～破頂再沽

大莊話要升就升 驚西呢D垃圾消息

油價咁落去
油商過多幾個月可以收皮

其實tsla係咪真係會跌番
好似睇番之前都冇乜點回過

信不信由你 我買少少玩下先

應該差不多，準備做空軍

550-600比較穩陣
700以上都係水位

做淡友果時升到仆街
轉好友先嚟跌仆街
蝕咗50%喇

你仲好意思改呢個名先好笑

盤後走左
再升先再沽

警世

可唔可以轉淡

用呢個啦

BA 轉燈咁好野

今晚轉

一棍打返上去 龍市

幾日冇睇post
大淡友轉身做好友成個星期了
個倉keep住升

冇事啦
升返哂啦

假升
今晚實跌返

你就好，我被fed 屈咗做接盤俠

fed 點屈你吖 搵槍指住你叫你接盤？

係
唔接就升到你跳樓

靠你啦大佬

準備畀聯邦政府養

條撚屌要屌下先生性

12x均價 坐到200走得唔得

俾人lay-off?

假跌
今晚實升番

公司無野做啦 可能停薪

思路正確

原來就係你係度玩燈掣

比政府養好過返工啦 成千蚊一個星期

唔洗做同份工差小小我絕對接受

唔洗報
```

[要還就算啦 廢時攪黎攪去 仲夠cash

琴晚夠話假跌

有咩put係抵買可以推薦下

有冇人買航空股？買左少少

tsla 4月17到期put
平到仆街

Unemployment benefits？有咁多？

今朝聽frd講有Democrats propose 緊再派錢，2k/month

熊3

大棍回緊啦 今晚千升

岩岩先醒起隻LTRPB 好精彩

就係waive唔到 所以廢時攪

原來要填 對唔住陰左你

amd 改左28先出?

我都想佢過 佢話派到recovery 應該都有幾個月派

香港果一萬蚊都攪咁耐 美帝今次派錢派到好爽

多謝班鬼佬唔儲錢 要現金救命 益埋我地

Trump搞搞下搞埋Bernie啲野出黎

我未 之前報稅用credit card 比錢無set direct deposit 個個fd都收晒得我未

跌啦跌啦
已經沽左期對沖

做美國人真係可以為所欲為嫁
.
.

要拉票無辨法。

咪係 勤力得返黎

咁今晚應該轉燈千升

美國人真係好勤力

多謝投巴轉做淡友

我地呢度都唔訓教努力工作到四點嫁

假升

香港人應該感思 要不是trump trump 照顧你們 你們早就完蛋了

不如買d 靚股唔睇算。

docu amazon tsla netflix msft amd 係9咁炒。

同港樓一樣， 等跌 等2047

撈d過氣股真係要等經濟運到咁

Tsla係被觀察之前，會維持一直係正股又係妖股既狀態

仲高過肺炎前真係好難買

好難捉摸。

一係分注入 sq msft docu 留返一部份錢撈oxy sabr ual 算。

咁炒法仲慘長揸靚股

msft 仲低過肺炎前

巴佬個買法真係啱，只不過時代變佢買錯股。

前頂190
Amzn先係破頂

Amzn話唔定係廢老巴買上去 佢不嬲有amzn holding

Btw油有support

升得太唔健康，完全無pullback

巴廢又贏
連登仔還在裸泳中

尋日先被震走oxy SP

灰咗好得太多SP

做返淡啦屌你

amzn 回返前頂就要入

巴佬明買入個時真係水9散戶跟。

佢明沽又係底位。

唉。。。。。。。。。

恭喜你唔洗再受慘過做雞嘅生活

呢堆先應該要買，其他可以不理

今晚升硬 今日既跌 只係為明日升更多

好過番工

咪姐係QQQ indexing囉
Indexing真係好broken，乜都唔洗識可以做到廢老七成功力

佢買oxy係小錢來所以唔好跟風買
除非佢好似aapl咁大大手買 你就好跟啦

其他可能撈回底反彈就算一倍，可能個堆都唔知升咗去邊了

2k/month + 600/weeks + 3xx-5xx/ weeks
我唔想返工啦

oxy 幾錢入手。

隻docu升都無break........點解 破頂破得咁誇張

都唔知美國佬番工做乜笑話黎

佢好高位入
仲有佢preferred share 派div 係市價 打9折 所以佢尋日賣股係有賺

係，同埋老老柒柒
其他股風險高過呢堆好多
Follow the trend la

返工為左比你地炒股，救濟世人

巴佬唔係2x果時入咩 油王先係低位入？
好似係 唔知有無記錯

辛苦了

再搵第隻囉
我覺得依d 細股 可以小注買 之後就打死唔放
我miss過幾隻十倍股 依家成日look back好灰

睇黎賣完股仲咁硬 係咪貨歸哂邊

將啲錢係屋企炒股又double

想買完唔睇股了。

好巴真心跟你學靚股價值投資。

真係細股放幾萬落去。揸實佢

但香港女仔靚d

23都就黎黎，仲留唔留香港

港女

邊度都有靚女 但係唔係度度好似美國咁有錢

仲要問架咩，止蝕比識賺更重要，大家有得走好走，利申無錢走，留返係香港等中共入主嗰日

我都$2.X買過AMD $4.X 放左

係美國搵港女 就係咁簡單

買呢啲股都要係適合時機，而家好明顯唔係啦

有冇人仲有RTX?65x400股

香港靚個批好靚好特別

Ny啲女係咪好臭串

大戶

我都無錢。

但唔走，武漢有版睇，火神山居然無哂病人，大家都知咩事。

DOCU.......上呀~

留係香港做港豬 搵夠就走

唔知 去過一次ny玩 對果到無乜好感
加洲正好多我覺得

啲人97止蝕，到依家都賺返唔少，依家唔走，將來未必走到

本細做淡係咪得做空eft呢個選擇

NYC好鬼逼 感覺仲逼過香港

而家買QQQ+ 21 PUT，應該可以跑贏六七成滑浪高手

無錯，我覺得炒波波，真係無發達。 除非day trade之神。

有d靚股 如2382 QQ amazom tsla呢類，真係以為自己高位放 可再入 十年回望 可能叫春

加州成個area 好似火中取栗
明明係沙漠又要搞綠化
感覺好危

食軟飯

香港是我家 怎捨得失去它

實在極不願 移民外國做遞水針茶

等埋我得唔得

好難搵夠

係 但像我低端人口 唔知何去何從

無命等了

今晚係咪又跌

呢啲反自然嘅地區真心危險
一有事就大大穫
得閒睇吓加州大地震
搬去徳州啦

TSLA今晚穿到700蚊未

係時候大手掃apple

Houston 正但熱到hihi。

啲女熱到hihi

針對新冠肺炎重症患者初步具有臨床效果的藥物「瑞德西韋」（Remdesivir），今(15)日國內原料藥大廠中化生（1762）宣布，已完成實驗室製程開發，成功合成3批1.60 +1.55 + 1.58 = 4.73 gm（克）、純度為99.72%的「瑞德西韋」。

中化生表示，美國藥廠Gilead在2014年研發的對抗中東呼吸症候群（MERS）藥物「瑞德西韋」（Remdesivir），已被視為治療新冠肺炎的有力藥物，中化生為落實企業社會責任精神，以之前曾交付克流感（Tamiflu）原料藥40公斤的經驗，著手於Remdesivir製程研發，歷經月餘，日前正式完成實驗室製程開發「瑞德西韋」。

中化生指出，若以Remdesivir療程估算:第一天服用200 mg，往後9天則每天100 mg，一個病人療程為1,100 mg = 1.10 gm。若以滿足1萬確診病人之用藥量則只需11 Kg。依中化生現行設備產能估算，以原料入廠起算12星期內應可完成每批 10 Kg之確效批3批計30 Kgs，足以對應3萬確診病人之需。

此外中化生母公司中化（1701）也具備將原料藥研發成最終產品製劑之能力及 PIC/sGMP生產藥廠，有能力銜接執行「瑞德西韋」製劑生產。

中化生表示，只要國家有需要時，中化生及中化隨時可接受國家召喚，投入生產，為國家社會貢獻一份心力。

有無諗過Vegas 依幾年好多加洲人搬過去 生活指數低好多無咁大壓力

油價跌太慘！美國擬付錢要油商暫緩開採 未放棄原油關稅

《彭博》報導，川普政府考慮付錢給美國石油業者，要求他們暫緩開採石油，以減緩市場供應過剩局面，幫助油價止跌、油商免於破產。另外，美國官員表示，雖然 OPEC + 達成減產協議，但美國尚未放棄對進口原油課徵關稅的選項。

不具名的官員透露，美國能源部已草擬一項彌補石油業者的計畫，讓他們暫時不要開採多達 3.65 億桶原油儲備，等於把這些原油當作美國政府緊急庫存的一部分。

此消息帶動西德州中級原油 (WTI)5 月交割期貨回升到每桶 20 美元以上，WTI 週三 (15 日) 收盤跌破每桶 20 美元，是至少 18 年來首見。

聯邦法規已經允許能源部有權擱置多達 10 億桶緊急庫存，但並沒有說明應該存放在哪裡，這在法律上讓政府有空間可以自行決定，要把這些油存放在現行緊急庫存以外的任一地方，甚至打從一開始就禁止開採。
能源部傳出考慮付錢給油商的計畫前所未見，也凸顯在產量激增、防疫措施導致需求重挫下，川普政府想方設法援助國內鑽油業者。

包含 Wood Mackenzie 和 IHS Markit 在內，分析師預測在供給過剩下，到了夏天，將不再有多餘的儲油桶可以存放原油。

在原油無處可去的情況下，石油生產商通常會被迫停止生產和解僱工人。

對進口原油課關稅仍是選項

即使 OPEC + 達成歷史性的減產協議，國際油價仍連日走跌，高盛等分析師認為，由於沙俄價格戰拖了好幾週，如今減產不但太遲，力道也太小。沙、俄上週日同意，5 月到 6 月期間，每天減產 970 萬桶油，7 月到 12 月減產規模降為每日 800 萬桶。

美國總統川普先前曾威脅，如果沙烏地阿拉伯和俄羅斯無法達成減產協議，將對自兩國進口的原油課徵關稅。

美國國務院能源資源部高階官員 Francis Fannon 週三 (15 日) 表示，川普對進口原油徵收關稅仍是檯面上的選項之一，顯示美國希望確保減產協議確實執行。Fannon 說，減產協議距離實際落實還要一段時間，供給過剩局面不會馬上改變。

〈財報〉疫情衝擊公司營運 花旗Q1淨利暴跌46%

花旗集團 (C-US) 在週三 (15 日) 公佈了 2020 年第一季財報，淨利年減 46%，主因來自於信貸成本的上，花旗表示，由於受到新冠肺炎 (COVID-19) 疫情的衝擊，該行增加了 49 億美元的貸款損失準備金。花旗集團股價在盤前交易中下跌 3.24%。

基於 non GAAP 財報關鍵數據

營收：207 億美元，高於去年同期的 185.76 億美元，年增 12%，低於分析師預期的 190 億美元
淨利：25.2 億美元，低於去年同期的 47.1 億美元年減 46%
EPS：1.05 美元，低於去年同期的 1.87 美元，年減 44%，低於分析師預期的 1.14 美元。
花旗表示，由於固定收益和股票市場交易營收的增加，該公司整體營收成長了 12%。該行固定收益交易部門的營收年增 39%，至 48 億美元，遠遠高於分析師預期的 39.9 億美元。股票交易營收也躍升了 39%，達到 12 億美元，超過預期的 10.4 億美元。

然而，花旗在本季度撥出了 70.3 億美元作為貸款損失準備金，高於去年同期的 19.8 億美元，以應因疫情可能造成的美國經濟衰退，和潛在的不良貸款。該行預期，隨著經濟形勢的惡化，消費者將更頻繁地違約包括信用卡在內的賬單。
花旗集團執行長 Michael Corbat 表示：「我們第一季的收益受到新冠肺炎爆發的影響，經濟前景惡化和向新的「當前預期信用損失」(CECL) 過渡迫使我們建立了大量的貸款損失準備金。」

花旗在上月曾表示，將向收入在 60,000 美元以下的員工提供 1,000 美元的補助，以減輕疫情爆發帶來的財務負擔。

從地區來看，拉丁美洲的消費金融業務營收較上一季度下跌了 13%，而亞洲的銷售額下降了 4%，北美地區則下跌 1%。

花旗集團的股價迄今已經從高點下跌了逾 43%，反映出新冠肺炎疫情爆發對經濟帶來的重大衝擊。

跌左1日姐 又轉曬做淡友 明明前日先升500幾點

今晚倒升

〈財報〉股債齊跌傷獲利 高盛Q1淨利大減46% 盤前跌逾3%

高盛 (Goldman Sachs) 週三 (15 日) 公布 2020 年第 1 季財報，受到疫情影響，股、債價格暴跌衝擊投資組合獲利，高盛 Q1 淨利暴跌 46%，不過在交易業務助力下，Q1 營收達到 87.4 億美元，符合華爾街預期。

財報發布後，高盛 (GS-US) 盤前下跌 3.43%，暫報每股 172.11 美元。

Q1 財報關鍵數據：

營收報 87.4 億美元，年減 1%，高於市場預期的 79.2 億美元
淨利報 12.1 億美元，年減 46%，高於市場預期的 11.8 億美元
稀釋後每股淨利 (EPS) 報 3.11 美元，去年同期為 5.71 美元，年減 45.5%，低於市場預期的 3.35 美元
股東權益報酬率 (ROE) 報 5.7%

從業務部門來看：

投資銀行業務營收報 21.8 億美元，年增 25%
固定收益、貨幣和大宗商品業務 (FICC) 營收報 29.7 億美元，年增 33%
股票交易營收報 21.9 億美元，年增 22%
消費者財富管理業務營收報 14.9 億美元，年增 21%

龐大的投資組合使高盛更容易受到市場動蕩影響，高盛內部高層表示，該公司已不再使用自有資金入股，取而代之的是自客戶方面籌集更多資金，並稱其債務證券和股票投資組合按市值計價皆錄得顯著淨虧損。
繼上季獲得近 23 億美元收益後，疫情導致股票及債券價格暴跌，高盛 Q1 股票和債務證券投資組合因此出現虧損，總計達 8.9 億美元。

疫情導致市場動盪不安，不過 Q1 交易業務反而逆勢而上，不僅固定收益業務營收表現創下近 5 年最佳，股票交易營收也創下近 5 年以來次高的季度表現。

今年銀行業在疫情發展下備受打擊，市場擔心高盛可能與其他同業面臨相同境遇，不過在財報發佈後可發現，高盛是唯一一家超出華爾街預期的銀行，由於大幅提列備抵貸款損失準備，摩根大通 (JPM-US) 和富國銀行 (WFC-US) 財報雙雙錄得利潤下滑。

高盛執行長 David M. Solomon 表示，季度獲利在疫情干擾下難免受到影響，隨著抑制大流行的公共政策陸續出台，相信公司將處於有利地位，且得以幫助客戶及社區復原。

期貨停撚左咁

〈財報〉臥騰業務雙位數成長 聯合健康Q1營收超預期 維持全年展望不變

聯合健康集團 (UnitedHealth) 週三 (15 日) 公布 2020 年第 1 季財報，旗下臥騰 (Optum) 業務 Q1 營收雙呈位數增長，帶動集團營收走揚並超預期，聯合健康表示將持續評估疫情影響，暫維持全年獲利展望不變。

財報發布後，台北時間週三 (15 日) 晚間 23 時許，聯合健康 (UNH-US) 上漲 2.43%，暫報每股 277.16 美元。

Q1 財報關鍵數據：

Q1 營收報 644 億美元，年增 6.8%，略高於華爾街預期的 643 億美元。
Q1 淨利報 33.8 億美元，年減 2.6%，略低於華爾街預期的 34.83 億美元
Q1 每股淨利 (EPS) 報 3.52 美元，年減 1.12%，高於華爾街預期的 3.63 美元；調整後 EPS 報 3.72 美元，
以業務板塊來看：

聯合健康保險 (UnitedHealthcare) 營收報 511 億美元，年增 4.5%
臥騰 (Optum) 營收報 328 億美元，年增 24.2%

臥騰 Q1 營收主要由 OptumHealth 和 OptumInsight 兩者驅動，主要因醫療護理合約用戶持續增長。主掌集團旗下醫療健康服務，臥騰幫助集團將業務自保險拓展至藥物銷售、健康資訊管理以及資訊化解決方案等領域，有助於改善醫療體系性能，並改善醫生和消費者的體驗。

聯合健康集團執行長 David S. Wichmann 表示：「為因應疫情大流行，將持續以臨床專業知識、先進技術和健康資訊科學為基礎，動員所有資源為患者提供最佳照護，並以創新解決方案為社區和整體衛生系統提供更多支持。」

另外，聯合健康於聲明中表示，集團總裁暨 Optum 執行長 Andrew Witty 目前與世界衛生組織 (WHO) 合作開發新冠肺炎疫苗，待暫時研發作業告一段落後即回歸職位。

企業未來展望：

儘管疫情持續，聯合健康集團仍維持 2020 年全年 EPS 預期，並稱集團不會尋求聯邦政府的資金協助，未來將持續評估新冠肺炎 (COVID-19) 疫情對於公司業務的影響。

2020 年 EPS：15.45 至 15.75 美元
2020 年調整後 EPS：16.25 至 16.55 美元
華爾街分析：

Stephens 分析師 Scott Fidel 表示：「 聯合健康的前景顯示，短期內疫情危機將為受保護的醫療管理產業帶來良好獲利。」

包括聯合健康、信諾集團 (Cigna) 和偉彭 (Anthem) 在內等美國健康保險公司已宣布將承擔所有新冠肺炎測試和患者的治療費用，全力支持患者恢復健康。

勝預期
今晚帶大市升了

數據比預期更糟 MUSG：美國經濟已是斷垣殘壁

3 月份的消費者和製造業數據顯示，在封鎖的最初幾週，防疫措施對美國經濟的打擊比華爾街預期的影響更廣更深。

數據顯示，美國 3 月份零售銷售下降了 8.7%，是紀錄以來新低。在 COVID-19(新冠肺炎) 重災區紐約地區，製造業活動不僅是歷史新低，跌幅更達到令人震驚的 78.2%。工業生產下降 5.4%，是自 1946 年以來的最大，製造業降 6.3%，創歷史新高，部分原因在於工廠關閉，汽車產量下降了 28%。

這意味著經濟的兩大支柱—消費及製造業，表現都較預期更糟，隨著全美 90% 以上地區實施封鎖，預示著 4 月份的情況還會更糟糕。

主要消費遭遇重擊

除此之外，房屋建築商的情緒也受到了很大的打擊，最新的全國房屋建築商 / 富國銀行住房市場指數顯示，建築商對單戶住宅的信心下降 42 點，至 30 點，為 2012 年 6 月以來新低。
在零售數字中，唯一的亮點可能是雜貨和零售店銷售額增長了 25.6%，但經濟學家仍舊預計，3 月整體銷售額將下挫 8%。

MUFG 聯合銀行首席財務經濟學家 Chris Rupkey 形容，美國經濟已經是一片廢墟。沒有人買車—銷售下降了 25.6%，沒有人買家具—銷售下降了 26.8%，飲食場所也下降了 26.5%。

第 2 季還會更糟

由 3 月開始的經濟下挫，預計在第 2 季將達到谷底，投資銀行目前的預估 GDP 下滑的幅度，普遍超過 30%。

儘管消費者在家中購物，但 3 月份的線上零售額也幾乎太多增長，僅上升 3.1%。美國商務部承認，由於許多企業已經關閉，很難收集數據。

Rupkey 指出，2008 年第 4 季也曾出現 8% 的零售下滑，但這是 3 個月的數據，現在在單月就出現這種情況，消費者居家隔離，只能偶爾冒險出門採購，而下個月的情況將更糟。

花旗集團 (Citigroup) 指出，由製造業數據顯示，經濟活動將會放緩，而且較預期更早一些，影響程度更廣泛。他們指出，服裝製造業的下降幅度為 16.5%，家具銷售的下降幅度為 10%，數據令人驚訝。

經濟衰退恐衍生蕭條

BMO 資深財政策略師 Jon Hill 表示，經濟數據的進一步下滑使人們擔心，急劇的衰退將演變成蕭條。

他表示，儘管 2.2 兆美元的財政支出和 Fed 的貨幣行動試圖阻止這種情況發生，並希望推動第 3 季開始的反彈，但必須留意的是，在截至 4 月 4 日的短短 3 週內，已經有超過 1700 萬工人申請了失業救濟金，超過了大蕭條時期，勞動力市場受到打擊巨大。

Hill 指出，目前與過去是完全不同的衰退類型，一種是更廣泛的經濟影響，這次是經濟驟停，人們在力行衛生政策規定，讓典型的經濟法則難以遵循。

今晚由大摩帶領牛四

直落37$

好撚熱啵 住過一排 有日光唔會想出門口

宜家個倉除左航空股同oxy，其他都殘價股同少量tsla，打算唔點理佢了

屌我都係尋日上網睇仲要話搵唔到我eligibility仲諗住加注

我曾經nvda $17果陣蝕兩成離場

打算SH到世界末日
52.375雞仔注

唉 因為佢all in咗6成 扑暈自己等幾年 話曬美國第二大軍工 正常100蚊以上 點解佢得60幾

我係見到佢一合拼之後果日premarket狗衝之後就冇返過去了

淡友會唔會開一日又被撚

係咪20號開會求基建股？

納弟只係比我條J軟少少 sqqq=推土機前執銀仔

佢返5字頭會再溝溝

我都係53.75雞仔注

如果未捱到就熊三來料 都係冇用

唔係講笑，搵啱啲優質股低位買好過你日日炒嚟炒去

oxy 可以入得？

Thx bro

原來連燈咁多好友
跟住就到你地做雞喇

聽日買！ 多謝你

有時都好撚難玩
買得少又冇咩肉食又驚細公司instability 高
買得多又唔會hold呢d細股太耐

美匯就黎100
納dee審判日好快到

邊到有講?

係，我會買一個數係 total loss我都唔會肉痛

有咩關係??

醫療股唔係比散戶玩

美國醫療股好平

Tsla有利好一陣又頂住

有無介紹

60.7

期暴趺

撚淡友 好快倒升啦

頂到呢個星期都頂唔到下個星期

暴跌左兩日都未返到納dee禮拜二開市位

大市反向指標

Dollar Rises as Investors Seek Shelter Amid Grim U.S. Numbers

Tsla審判日係月尾ER

咁既市場情緒下 今晚既製造業指數同埋失業人數

285都唔走就幫你唔到

睇唔透 坐吓算 炒波炒到好攰 又賺唔到錢

琴日支大陰照應該係斷哂所有好友既短期幻想 好難穿2850

昨日最後想走 又心癮無走到 又要坐

盤後MS已經37 簡直係free money

唔好咁啦 劇本應該係星期4 升 星期五先趺

唔炒又唔得 一來好悶 兩來會浪費哂執錢既機會 好似呢個反彈浪咁 。所以大部分錢建長倉 留小部分短炒。

納dee個d仲有時間走 但盤後都有人偷步走先

你miss 嗰時係dji 升緊？

好似expect revenue miss eps beat

盤中暴跌唔知會唔會發生
然後聽日期結 睇埋好友平唔平倉

Oxy 呢個月13蚊係咪見底

呢個月

睇納dee走勢 一日班人未走 一日都唔會跌完
NFLX TSLA AMZN高位都未回落

之前又話priced in，又話brrrrrr
好友唔係咁快就投降吓話
利申今朝轉投熊軍

同大行一樣彈出彈入

左一巴，右一巴，又左一巴，又右一巴。。。。

回一回調後 今晚爆升

已經唔會對今晚數據有咩幻想. 多幾多預期都冇影響

加油幫手燈 大力d

無買到 見買賣差成2毫子

今晚佢地跌夠 有膽可以反手落少少call
佢地出哂earnings 應該會彈一彈

但係納dee 仲係好硬

扑暈自己算

我見依兩日都會彈一棍先到時睇下點 波巴贏得開心D

佢落多少少我都想開
然後打暈自己
開21年好過22年?

升巿追升 跌巿追跌 點搞呀ching

俾少少耐性 而家put納dee 水位最多

睇下佢今日會唔會盤前拉一拉定直接放棄人生
海巴賺多d

識put一定put道dee 成班實體經濟股受沖擊最大納dee 當炒好易仆直

呢個真
Iv極低，1-2std性價比極高
但前提係要跌得落

已經無哂水位 BA個IV高到上太空
put中都無肉食 寧願捕佢反彈leaps call

作為一個專家級散戶
最緊要轉身快

AMD
乖乖地落番50

Put左唔跌咪又係搞唔掂

反正put咁平 買長少少時間 俾夠你兩星期

Tsla d末日p

諗起尋日有條友TSLA盤前反左手兩次
標準左一巴右一巴

761平倉，719止蝕 好邪

落返38,最終幻想

係唔係沽左

連登好友90%買納弟股票
short納dee簡單是freemoney

40蚊個時開左sp跌兩蚊仲要砍左 真係好撚on99

沽3傻，無乜水位，隨時一棍夾上去
沽波音好過啦

波音呢排都係俾人沽落去
琴晚好生性抽番上去

Sc gs Jpm 點睇

條友痴線嫁憑感覺炒pmkt1-2%就反手

諗起果晚oxy 18蚊
17個幾入食幾格差d轉身都轉唔切

me too

唔識睇

GS 好撚勁小心d

你地真勇者咪short下amazon netflex個d on9 強勢股

嫌錢腥？

乜廢老仲持有緊比亞迪咩

唔好害人啦
有新手跟㗎

On9 一日唔轉勢都唔會沽 好易贏粒糖 輸間廠

講明勇者你都跟仲唔係真勇者?

關你撚事咩

新手唔研究唔了解，求奇比個TICKER就跟，輸錢怪人

Put得

廢事又多幾件係出面開post 話short amzn nflx 輸幾十萬喊苦喊忽

好
我都覺得jpm 比較弱
專心做佢

聯合宜怖依家牛市但連趺兩日！？
今日睇升

睇路紙緊要d

睇錯市 put 得

準備又有新刺激package 小心又夾

玩命過妖股

MSFT 1.31 萬億
AAPL 1.24 萬億
AMZN 1.15萬代
GOOG 8676億

上個禮拜咪又係叫"技術性熊市"
連升幾多日唔講了 大行講野反轉黎聽差唔多
龍一無牛熊

今次2萬億

邊夠正貨玩

牛軍投降未

各位早晨
再次多謝各位支持
like數直線上升

好彩琴晚719平左tsla..唔係實輸死
今晚前盤有719 就沽返佢40股

我地sqqq一棍收晒你地皮

沽左講聲，我掃返2股報牛

爆升

tsla spce 你覺得如何?

同連燈大軍作對通常都有好下場 好似係

咩網

升joy

今晚出失業救濟金就係升嘅時候，消息愈差愈升

如果跌穿2700 會做返熊軍

升到你唔信

就轉燈

得無敵兄笑到最後

個專頁
校長唔方便用真身網上講野
開個page講乜都得

110 120 130 140 150 5波攻勢zoom
邊波贏過錢，唔輸返走

巴打咁有信心？
我睇死佢又死番上750

Fed又迫害淡友

有冇link

仲有股災初期買咗put嘅a巴

不見血不流淚

今日千升

160個波嬴錢

Brbrbrbrbrbr

今晚可能上160

假升唔怕
俾啲信心自己

屌今日nflx 又要突破天際

大家唔好介意

仲有跟左A巴既我地

liked

有名你叫奈飛

我跟唔切

如果今日轉燈 你做返好友啦 好嗎

老美今次鐵下心腸要用銀彈拖住經濟放緩同病毒
救市方案日日創新

我都買貴左少少

琴日我40股742做淡倉，無啦啦爆上761 俾連登仔笑燈，煽動我平左倉去。再40股@761轉好倉，之後直插719平倉。依個仇我一定要報

好巴 想請教下你通常係點揾d small cap潛力股 睇新聞睇返黎定係點

校長係KOL

報牛ok, 入tesla down聲

準備轉燈
悔改未

大家一齊發大財

好大碌棍

點報？
斬Elon musk？

佢地笑燈都係講下笑啫 最緊要自己當時點解買 目標係咩 除左有消息出之外 唔好比人講兩句影響自己 加油巴打一齊搵錢

仲未刮醒

希望巴打將你所有 Tesla 既操作報晒上黎
等一眾巴打有明燈指引

唔好，經濟數據咁差
印鈔機又停咗一半
最重要係連燈仔睇好

呢次有得跌入多d優質股

假升唔計

支持下 巴打好好人

我係買遲咗，然後食中大升

走啦你一上船就燈到仆街

純粹買錯

投行同連登仔一樣彈出彈入
個市升咪熊市已完
個市跌咪bear trap

唔止蝕，一定會跌
而家係撚下你哋好友咋

買早買遲都會中大升伏

P巴冷靜D, 成日食兩巴唔掂檔

DJF大跌25點

今晚我一定會報，我要俾連登仔知道我唔係燈

巴廢老都轉行短炒，連登仔仲沉迷價值投資

多謝你兩個支持！
我個心都舒服d

走啦好唔好呀 你燈都算啦燈撚埋我呀

欣賞P巴決心

原來你就係投行d投機專家

我都比人水咗入dis put
冇咗幾千美金

跌返啦，冇事喎

納dee暴跌16點

你講完轉淡之後浸浸升喎老細

失敬失敬，都係跟老母麵學嘅啫

Zm投左降未

sqqq連贏2日

都話咗假升，一日未開盤一日都唔知升跌
一係套用量子理論，你唔觀察期貨未唔知佢升定跌囉

藥股都好伏 間間話整緊針又promising 唔通間間升咩

琴晚同波音零晨打大交，雖然打輸左
但我心服口服！

投巴應承左我今日燈淡架啦 好友們一齊支持投巴 多謝佢付出

大戶：我全部都買
利申冇貨

牛牛個班傻鳩長渣sqqq係咩玩法，18蚊貨，今日13.8蚊，納弟要暴跌1成先返到家鄉

希望你唔係all in

溝兩溝
Super

唔all in點追數（散戶）

其實呢隻而家玩WFH 先係最受惠既股黎
e signature不嬲都好重要, 愈黎愈多大公司用
仲要而家D人唔出街, office又close, 有d地區直程政府強制收你地皮 唔準返公司。例如馬來西亞/吉隆坡, 而好多MNC 佢地d sales team都係base係個邊
而家仲有咁多訂單/service/project call off, 又要re-contracting
所以overall黎講 而家e contracting變得更重要

買tqqq對沖

一日唔沽一日都唔算蝕

連登仔成日嗌伏既SQQQ又大巴大巴車番落連登仔度

原來仲有人21蚊唔斬，納弟要drop2成，要穿7000點

轉燈

睇美國ipo 有咩公司上市 之後睇間公司d business, financial data( eg margin高唔高 recurrent income佔比多唔多 etc) 再決定買唔買

所以唔好上連登
我741沽左去左打機
開市都係咁上下位
繼續打機
打到攰攰地訓覺
起身訓醒就平倉收錢

贏錢就係咁簡單

淡友心口又一支穿心棍

斬撚咗啦
127沽135止蝕

垃圾
利申120投左

搵緊位googl 末日put
幾抵玩

熊三 大把水位跌啦

打咩GAME?不如一齊玩

今日美國派完錢 唔知班友會唔會個個即刻入錢買服票推一推個市

少打落水狗 多打出頭鳥